點樣可以係職工盟開工會?

如題，佢個網冇寫到

我間公司有一個人返工，我想開間工會。

仲用職工盟?

叫埋身邊7個同事/朋友就可以成立1個工會,成為勞工界登記選民(呢個界別選民=工會)。
如有5000人做左, 都已經多5000/7=700幾個登記選民, 可以直接將手足送入勞工界功能組別於立法會(輕鬆3席全取)&特首選委(60席)

嗰D會話「要真普選啊，爭咩功能組別啊？」其實任何有得做嘅野都要做。何況呢個係無咩cost而可以有效地作出影響。

表格(只填第1&第2份&第4&5就得）：
填完連埋7個人工作證明（如卡片）Scan去： rtu@labour.gov.hk

注意：名唔可以重複現有工會，所以最好起個獨特d嘅名
可入去search下有冇撞名。（最新統計名單得2017年）

（辦事處地址，是但填個屋企地址都得）

send埋約30日就正式成立!